放假 就係要hangover～～～～～～～～

溝乜溝物又綠茶你不如飲麥精啦

飲到嘔 先係最好嘅抖

咁多負皮

刷完牙洗完臉又好精神